【鏗鏘透視檔案】戒丁幾耐先健康 原來唐代醫師已經有講？

「戒丁」，經常為討論區熱門的話題，但究竟要戒多久的時間，身體才會好轉呢？是次我們就邀請到丁齡超過十年的丁生，去嘗試戒丁一星期，再由徐澤昌醫師去診斷身體有否改善，再由醫師分享一下相關的資訊。

醫師更提到早在唐代已有「行房頻率」的參考。

徐澤昌醫師指出中醫並不主張禁慾，正常的性生活其實對人體健康有幫助。

蕭別離召喚

丁生 一位平凡既打工仔
日頭就打工 夜晚就打丁

唐代邊位醫師啊

孫思邈 勁人

講起小學個陣班上有啲大隻佬身材同成年人一樣咁高咁大隻
上堂既個陣都會偷偷地整到自己扯起
然後偷偷地同隔離同學曬命，話個把係肉中劍
問我要唔要拔下，話唔打丁先有咁大條
之後我就拎圓規拮佢個馬眼
從此之後就冇人敢係我面前亮刀亮劍

每日一丁

出前一丁加錢 原來咁解

吓 我個情況?